---
title: 不要在Activty中使用Fragment的常量
category: android
tags: [fix]
date: 2016-11-04 13:59:19
excerpt: 不要在Activty中使用Fragment的常量！不要在Activty中使用Fragment的常量！不要在Activty中使用Fragment的常量！
---
不要在Activty中使用Fragment的常量！不要在Activty中使用Fragment的常量！不要在Activty中使用Fragment的常量！
重要的事情说三遍，把这些常量定义在一个文件中，然后Activity和Fragment都引用这个文件。
